紅軍集訓順便睇波 高普拉隊現身魯營球場

利物浦周日在英超被般尼茅夫以4:3反勝後，隨即飛赴西班牙進行集訓，原來此行紅軍不但有操練，一隊成員周二更在完成操練後在領隊高路普帶領下到魯營球場欣賞了巴塞隆拿以4:0大勝慕遜加柏的歐聯分組賽，除了高路普之外，羅拔圖法明奴、占士米拿、拉爾拉拿、佐敦軒達臣、盧卡斯、米洛列特、奧歷治、韋拿杜姆等多人都有現身，可謂相當齊人。據報道，高路普認為球員暫時遠離英格蘭北部的寒冷天氣是有利，而紅軍將於周三回歸英格蘭。

工作於娛樂

成隊利物浦轉會去巴塞

果然有啦啦啦既地方就有軒

猁狗真幸福有得去現場睇r 聯😌

all go Barca

咁得閒 唔洗踢歐洲賽咩？

屌

利：呢隊就係比我哋入四球嗰隊嘢 慕遜加柏渣ga

利記仲豪過中資公司

點解個個都帶係唔帶古天奴

傷咗

想落場鬥波

大叫跟隊

一去冇回頭呀ching

sit緊lecture

傷果幾個冇份跟隊去

仲有心機去旅行

買張機票洗幾錢

知唔知咩叫集訓